幾時去圍tvb，要佢成個新聞部摺左佢

要癱瘓mass media